[打機戰術 有圖］遠攻好撚緊要 全部玩坦冇鬼用

近攻只可以用黎防守 進攻永遠都係要靠遠攻

隻新online game 唔夠人 做遠攻輸出呀

有玩開LoL都知 AD輸出永遠都係勝負關鍵，近攻埋唔到身想反擊都好難
（人地下下遠攻Cover 未埋到身都已經半血)

我方現有遠攻方法欠缺，加上射程唔夠 對敵人傷害有限（仲成撚日TK）

岩岩上網睇到 值得分享圖片與本文無關

圖片只供參考

排陣方法如下

好處
成本低 轉職唔難 (坦to ad)
老母行過問你做咩 就話出去玩 吹呀
進可攻 退可守

壞處
小心TK 需要多人合作 同埋需要坦幫手掩護

玩緊隻新online 唔夠人遠攻
幫手推

推

有冇遠攻

唔夠ad呀 下

咁近距離，手擲搬得啦
但係要拋物線呀

呢個真係要班醒嘅做
好容易tk

威力唔差

丫叉
法師可以火球術

要星期六日 團練幾次應該唔難

邊到買

首先一隻game要有攻擊意念先係重點。以前玩戰棋game...個個移動敵人隔離按待命，結果俾敵人打到喊

可以自製弩炮 推上前線射鳩班condom

進步緊 只可以靠老手幫手帶

DIY 難唔難

呢個好玩啊

借po

用魚絲整路障得唔得？

老鼠膠都得，但超級極少人用，只要用得適當，絕不會傷到我方

有gravity，而且人地高位無防禦

呢隻online game 係要咁樣玩先打到去後面啲關卡
p.s.樓主你開錯台

未行到攻擊距離 已經半血

重有冇其他武器既制造教學

發夢見過有啲連水樽都扔到自己人/記者
呢個有2種潛在安全問題
1.前面手足一定要夠力捉實個支點，反彈後面就多謝晒你
2.準繩度問題，小心唔好攻擊到前排/記者。
只要小心啲，應該可行。

圖片同隻 game無關

Decathlon 有得賣，做gym嘅橡根

下星期玩

射程60-80米

比記者影到就唔係和理非啦，同埋咪快啲開波之嘛

黑色果隻拉力磅數如果夠力拉開既話

好血腥呀

都唔係咗好多日

死人是沒有輸出的
堆防已經好夠
再講而家唔係要推boss
係要be water
能夠全身而退謂之成功

唔係要百發百中(當然咪tk)，最重要係俾對家知道，我哋可遠攻。咁當然佢哋會因此改變策略，例如提早清場。依個都要留意。

建議彩蛋，狗屎

一定要有反擊的，前線士氣好緊要。咪尻話乜鬼失民心，能夠收班龜皮，羞辱佢哋，就贏到好多民心。

幫推

推
近戰冇得打，轉遠攻職業好d

再推

其實每次個距離都唔算太遠

每個中後排和理非, 一定要有一支強光/激光電筒, 照住D速龍

隔離見到有po話用氣球裝水
但提提大家
玩還玩
千祈唔好入牛頓液體

推多幾次提醒大家
一定唔好, 唔應該咁做

唔好靠人手拉呀
兩邊力唔敢好易射返自己人或者拉個個
會死人的
丫叉就好
可以用顏料阻礙佢地嘅視線
再盡啲可以射石油彈
啲狗一開火就會有機會燒返自己

打機黎講，用堆竹整ge攻城車可以真推橫掃

其實有無人知咩叫牛頓液體

而加打LOL
而加有TOP/SUP AP都開始有 AD同JG就要研究下

係時候展示下以前玩橡筋繩嘅才能

要小心嘅真係記者
一野掟過去爆記者頭就仆街

不如一齊諗吓點樣反包抄番黑狗

探討黑狗封港鐵站新策略

想遠攻但距離真係好遠
同埋成日有記者企係隔離
利申 純手丟

反曲弓 香港要買唔係咁易

光復香港，時代革命

Lol 無ad ap輸硬

ADC 肥左先可以做到PENTA!!!!!

明未呀？全部純坦聽GG

Ad輸出 幾岩新手入門 初嘗做前線既感覺

AD一定要係前排 你睇啲狗都係 開槍或者射催淚彈嘅狗都係同盾牌狗平排 安全起見 唔應該有自己人係Fire line上

Tank做cover 左右旁住

push

有真弓箭手

喺吉野家外面

救救手足，助手足免疫於偽中立深藍的語言暴力，殺人於無形。

Pish

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

電視睇到用丫叉果個好型

好想比佢狂射

用黎做子彈

用汽球裝麵粉射出去 幾work

點灌入去... 原始做法係最好

要空軍用iPhone 開 air drop

扮羅馬兵用投石索

不過唔識用會TK

[戰術檢討] 有無人 想嬴番一場 前線入

[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

5/8 全港大罷工

超認同遠攻作用

[戰術檢討] 有無人 想嬴番一場 前線入

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

講真，推完真係要做

宜家係俾人leag 緊100kill 都要堅持打team fight
分推仲屌你唔過黎幫手

唔夠ad呀 就黎俾人洗泉

買一碌PVC 水管
幾個接喉
一卷牛皮膠紙
一盒健身帶

巴打拿拿臨整手作送俾前線絲打拎黎抄牌啦

agger

假如列陣中充滿液體揮發出氣體班犬就不敢發射

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

威力唔錯

今日警署有人玩

好感動 學有所成

膠袋